Trump證明咗全球化只係一場集體賣國嘅遊戲

一年前呢位小朋友講得冇錯
Trump的確save the world
停止全球化行落去
全球化同共產一樣
只係人類美好嘅願景
實際只係造就貪婪嘅人類出賣自己嘅國家
為所有人帶嚟災難
係啲無恥左膠拎呢位小朋友嚟笑

其實只係周期性現象
物極必反
太左同自由就會有右派抬頭
太右又會俾左派推翻
冇咩好驚訝

所以中國合久必分
未來會分成幾個國？

常識治國

小朋友係唔識講大話

聽講全球化西方搞起

其實全球化冇問題 問題係左膠諗埋一邊 愈來愈左 超現實

小小提醒，橙新聞係中聯辦開

其實來自共產主義
西方猶太人都係鍾意呢套

光頭頂講緊

偶爾要聽下19排下（左）毒

佢地嘅世界係烏托邦無壞人無犯罪
所有難民都係好人
咁樣好危害人民
人人嘅價值觀有出入兩班價值觀差太遠嘅人行埋一齊
有道德果班會死得好快

純學術討論，colonialism 算唔算globalization 一種？

全球化出發點唔差，但當滲入劣質文明就會變壞

你要搞清楚咩係全球化

唔好將全球化定義左係負面事

如果唔係全球化 m記有冇可能咁好賺 可口可樂咁值錢 蘋果可以有咁大收益

左膠活緊係天煞地球反擊戰2個世界觀

上帝製造既世界得夏當夏娃都可以有貪婪
左膠諗住造一個冇罪惡既烏托邦 真係on撚9

其實放咩難民呢d野同班商家佬都有關，發達國家d厭惡性工作冇人做，唔俾難民做搞唔掂

全球化應該大多數係core countries剝削periphery countries呀 ？當然同時都有令d第三世界國家行到industrialization同urbanization

但點樣集體賣國？邊個出賣自己國家利益？政府？商人？定精英集團？

唔太明白
全球化點樣源於共產主義？
共產主義同猶太人扯上關係 ？

淨係睇下google 喺伊斯蘭Ramadan 就改doodle，Easter 就乜柒都冇就知跨國企業唔再以自己國家為核心，搞屎忽嘢啦

個人認為某部份人精英主義仲仆街過左膠，班自認為知識份子，其實心中只有個人利益，先搞到咁，英國脫歐，班精英都日屌夜屌

利申個人意見

MNCs一向都應該係在商言商 根據舊少少既dependency theory都有講MNCs係其中一個剝削第三世界國家，但同時令第三世界國家進入現代化過程既動力之一

但點樣賣國先 ？就算係支共三大石油國企，係國際市場都唔聽支共枝笛，照舊會係國際市場賣石油，因為係商業考慮
如果MNCs係純私營機構，又唔係牽涉到軍火、天然資源，的確唔會事事以註冊國利益行先

仲有踢爆wto 聯合國
呢d已同創立原意 越走越遠
膠化，係細國受賄投票嘅最大舞台

Globalization is just a cover for New World Order, which is One World Government and One World Currency, this is has been in the plan for so many decades ago, nothing is new, but the globalist, the real people behind the globalization agenda are the wall streets bankers, rothschild family, JPMorgan, Goldman Sachs.

其實無define全球化好難討論落去，係講緊ricardo 嘅反關稅自由貿易啊定Washington consensus? 亦或係wilsonian 嘅國際法系統，國與國之間無絕對主權？

所以世界各國極右都要上台
保障番自己國民利益

又可用賤價搵人做
人工支出低
ceo年尾花紅又分多啲

你句在商言商同我講嘅推Islam 棄Christian 有咩衝突，google高層傾侵傾到發癲傾到喊段片你睇過未？咁撚大間資訊科技公司有政治立場，要推propaganda 容乜易

其實全球化發展到以全球利益一體化為藉口，實際係不斷侵蝕其他國家嘅文化嘅一種方法。呢個概念只不過係西方帝國主義嘅思想工具以便去除其他國家文化令到人地妥協去跟佢地行個套。

最典型例子：新加坡、印度同埋非洲佬、大陸上海仲有我地香港都係，大家都會改個英文名Jack, Peter, Mary等等去遷就西方國家，但好多西方國家例如法國、德國都無話要改英文名個啲野。

橙新聞?

咁支那鎖國係咪有利國家呀

無全球化我諗你連出呢個post 既能力都無，你部電話電腦點黎？
問題係出自d人到，咩都有好有唔好嫁啦，你就整係睇哂唔好個到

明明個細路下一句係 from harmony

只係一種過程

共產主義好早已經講世界革命，全世界民族聯合起來打倒封建社會，建立社會主義聯邦。好彩大部份政府革命成功都變咗質，多數為自己國家利益先。

馬克思係猶太人。

點解而家好似講到左膠吹奏全球化咁既
我記得左膠成日屌全球化
話帶黎好多問題架喎

左膠無屌全球化，佢地係屌以美國為首嘅西方霸權。佢地永遠覺得第三世界被西方精英exploits同壓逼，但從來無考慮過好多第三世界地方起二戰結速後搞到本地飯都冇得食，同埋當地舊政治體系落後而充滿暴力貪腐，左膠永遠自以為事

全球化根本就係輸出技術，概念轉移同科技共享。簡單咁講即係賣國冇錯

左膠無屌全球化
係屌佢地ff ge美國霸權
兩回事黎

左膠只係屌m記

支持全球化的人通常係支持人員流動
大陸所以有大量毒食品, 不停炒樓就係因為左膠主張唔限制

邊有咁多真心左膠
有都只係低層果班所謂支持者
有權力果班根本只係借左派名義去搶傳統派系嘅利益，可以話係斯文版嘅鬥地主

呢一種鼓勵過底的行為
公投唔洗理本國利益

後生是去美國,新加坡搏
老左去加拿大養老

其實姐係d100,公民黨的玩法

專業化分工係咁架啦
商人搵錢有咩賣唔賣國呀

咪又係係為左賺錢
貪婪表演之一

全球化係全球大分工、有錢齊齊搵，而正因為全球化促進經濟活動，大家嘅生活成本都比以前降低咗。特別係香港呢種高度發達經濟體，如果要喺前全球化時代達到今日嘅物質生活水平，成本絕對要高好多。露骨啲講依家我哋係透過全球大分工剝削落後國家嘅原材料同勞動力，去維持我哋發達大城市相對廉價而高品質嘅生活水平。

當今問題不在全球化，西方嘅白左亦都經常屌全球化，真正嘅問題係佢哋大愛嘅國際主義。有冇聽過國際歌？「英特納雄耐爾」，其實就係呢啲嘢。我仲記得好耐以前有一次去啲政總集會，有個識講廣東話嘅鬼佬上台彈結他唱歌，佢中間有句歌詞話要建立「無邊界嘅國家」，聽到都驚。

左膠只係屌國際大企去落後國家用童工, 係落後國家壓人工覺得大企迫死本土小店,係屌生意模式

本土派就屌全球化導致國藉含糊化,大量離地中產反骨

屌的野都唔同

你又有無諗呢種生產外遷導致香港產業空洞化
野係貴左但本土生產一帶提供工作機會, 都勞工需求大議價能力又高左

以香港嘅體量，無條件長期維持一個具價格競爭力而且有規模嘅普通製造業，經濟轉型係正常發展，如果無法轉型，經濟就會停頓甚至衰退，所以港英引領香港成功轉型做金融服務業係大功一件，但港共就無咁嘅魄力再引領香港發展新一代產業（高新科技、互聯網、高端製造業），所以依家香港經濟先會步入半死不活嘅假繁榮。

假像黎 佢地唔知原來人性好醜惡

香港鐘錶行業六十年代起步,曾經國際知名

不停隊死自己再去開發沒有任何優勢的電競先係自殺

全球化只係一個進程，唔係一樣主觀行動既結果，樓上有巴打講左物極必反先係全球化失敗既形容，本身件事無壞，只係人性最終無可能達至左膠理想國

無需要捧trump，佢都只係美式民主下既產物，佢只係係有guts加遠見去對抗中國

話明全球化
全球都有參與
分左中右跟本偽命題
你有冇扺制老麥拒用we7 呀？
你係咪左膠呀？

早排講完比班左膠屌到上天

係囉，我都拗晒頭佢會整呢幅圖

本身全球化就有去國家化既意思
過去就係美國既世俗化既資本主義同支那為首既國家資本主義合作
成為既得利益者

咁樣對美國係最傷，支那都有「傷」
只係唔明顯，同埋呢個「傷」個個都唔想要
點解習要講「毋忘初心」 就係話全球化令到共產黨黨員唔再純潔，個個只係掛住搵錢享樂，忘記共產革命既偉大使命
呢個就係支那既國家之本

當然，無咩人想要咁解

日本都無架

左膠只係全球化既改良主義者
唔係反全球化

係呢個時局下，左膠會同支那走埋一齊

中共而家反全球化背景係支國創造
2025咩都要靠自己一個人做晒

仲有要維持自己政權命脈既市場壟斷

全球化既終極目的就係消除國家主權，國家邊界
EU有眼你睇

同共產黨宣言中既：工人無祖國
係一樣
只係中間無左無產者呢部份

支那過後

世界會變得更加昏暗
失去方向既人類會追回過去所失去既野
向亨庭頓所描繪既世界前進

最質水平就你呢種人

正確的黎講係巨人企業食細企，加速monopoly

乜野叫無人做
一萬無人做
二萬又有無？
二萬都無三萬又有無？
根本係班仆街有錢佬唔想賺少咗先諗呢條屎橋

全球化，各國互相合作下可以用更低廉的成本得到更多的貨物，進而增加整個社會的發展。聽落好美好，只不過經濟學始終係經濟學，啲扑街商價佬就算成本平左，都唔會平賣啲貨，反而係壓返本地工人的價格，两邊都賺到盡。

點解連登仔多數post親memes都中文翻譯
你地上咩forum見到